環保撚幾時搞爭鮮外帶壽司？

一舊壽司三蚊
獨立包裝好唔環保

三蚊買起一個海龜家庭

包完即刻揼入你個口

Lm睇環保撚vs爭鮮

有飲筒先搞，好似係

有冇人有fb假帳號
幫手po到搞走塑

係，包壽司張膠紙攝唔到入海龜鼻哥窿

一陣d環保撚睇到
真係捉隻龜黎攝膠紙拍片
隻龜多得你唔少

攝埋膠盒